外國食麥當勞都高級過人

香港就做唔到

香港個杯會撐唔住，我都唔G點解，我試過佢咁做，跟住7左

其實有幾高級

都唔同公司
香港幾時改名做金拱門?

香港撚有飲管比你做支撐咩

冇飲筒，做唔到了

真理

麥當勞都仲係股東既，不過細份d

SBT

外國麥當勞最平個餐都70蚊起啊屌

利申：外國撚

係喎 原來仲有20%

不過大陸都係20% 咪又係照改名

改名係控股公司黎架麻, 佢想點改都得啦

你北歐 一個餐百二蚊 點同香港比